有冇絲打有用染眉膏？

有冇邊隻好用？我用過maybelline但keep得一日... etude house有冇人用過？有其他牌子？推介下？

Etude house 都okay
用果一隻日子牌子 幾持久 但搞到啲眉毛好硬

*日本

試過幾枝，cyber colour算最好用
輕輕力就出色，唔會搞到一舊舊

Kate

不了！我做過一次，衰左，所以先要日日染！本來為左方便，點知仲唔方便左

知否咩價位？

我試下etude house先，我見價位ok

幾好用

我都係比較鐘意日系嘢👍

3ce個枝容易畫但keep得唔耐

3ce好似好貴，咩價位？

如果keep得吾耐，maybelline都ok gei，吾算差，但有啲臭

benefit 好用
同埋佢啲眉嘅產品都出名

我記得大約150一枝，佢個頭好似小朋友水筆咁

好得意喎咁😍😍

好貴呀

推介下！！！

簡體字有少少卻步

Innisfree